let dataTemp = [
    {
      id: 1,
      nombre_pregunta: "EN GENERAL, ¿CÓMO CALIFICARÍAS LA CALIDAD DE TU EXPERIENCIA CON INFRAESTRUCTURA MÉDICA?",
      respuesta: "excelente",
      comentario: "Sin comentario",
      created_at: "06/20/2022",
      id_pregunta: 1
    },
    {
      id: 2,
      nombre_pregunta: "¿CÓMO EVALUARÍAS LA ATENCIÓN QUE LE DIMOS PARA RESOLVER TUS NECESIDADES Y DUDAS?",
      respuesta: "muyBien",
      comentario: "Sin comentario",
      created_at: "06/20/2022",
      id_pregunta: 2
    },
    {
      id: 3,
      nombre_pregunta: "EN GENERAL, ¿CÓMO CALIFICARÍAS EL TIEMPO ASIGNADO PARA ATENDER TU PROYECTO Y DUDAS?",
      respuesta: "tiempoEsperado",
      comentario: "Sin comentario",
      created_at: "06/20/2022",
      id_pregunta: 3
    },
    {
      id: 4,
      nombre_pregunta: "¿QUÉ TAN SATISFECH@ TE ENCUENTRAS CON LA CALIDAD EN LA REALIZACIÓN DE PLANOS Y RENDERS?",
      respuesta: 4,
      comentario: "Sin comentario",
      created_at: "06/20/2022",
      id_pregunta: 4
    },
    {
      id: 5,
      nombre_pregunta: "¿QUÉ TAN POSIBLE ES QUE CONTRATES EL SERVICIO DE CONSTRUCCIÓN?",
      respuesta: 5,
      comentario: "Sin comentario",
      created_at: "06/20/2022",
      id_pregunta: 5
    },
    {
      id: 6,
      nombre_pregunta: "¿CÓMO CALIFICARÍAS NUESTRO CONOCIMIENTO SOBRE EL SECTOR SALUD?",
      respuesta: 9,
      comentario: "Sin comentario",
      created_at: "06/20/2022",
      id_pregunta: 6
    },
    {
      id: 7,
      nombre_pregunta: "EN GENERAL, ¿CÓMO CALIFICARÍAS LA CALIDAD DE TU EXPERIENCIA CON INFRAESTRUCTURA MÉDICA?",
      respuesta: "positiva",
      comentario: "Sin comentario",
      created_at: "06/20/2022",
      id_pregunta: 1
    },
    {
      id: 8,
      nombre_pregunta: "¿CÓMO EVALUARÍAS LA ATENCIÓN QUE LE DIMOS PARA RESOLVER TUS NECESIDADES Y DUDAS?",
      respuesta: "bien",
      comentario: "THDGGHJYYFSADFGHHHHHHH",
      created_at: "06/20/2022",
      id_pregunta: 2
    },
    {
      id: 9,
      nombre_pregunta: "EN GENERAL, ¿CÓMO CALIFICARÍAS EL TIEMPO ASIGNADO PARA ATENDER TU PROYECTO Y DUDAS?",
      respuesta: "tiempoPactado",
      comentario: "Sin comentario",
      created_at: "06/20/2022",
      id_pregunta: 3
    },
    {
      id: 10,
      nombre_pregunta: "¿QUÉ TAN SATISFECH@ TE ENCUENTRAS CON LA CALIDAD EN LA REALIZACIÓN DE PLANOS Y RENDERS?",
      respuesta: 4,
      comentario: "Sin comentario",
      created_at: "06/20/2022",
      id_pregunta: 4
    },
    {
      id: 11,
      nombre_pregunta: "¿QUÉ TAN POSIBLE ES QUE CONTRATES EL SERVICIO DE CONSTRUCCIÓN?",
      respuesta: 4,
      comentario: "Sin comentario",
      created_at: "06/20/2022",
      id_pregunta: 5
    },
    {
      id: 12,
      nombre_pregunta: "¿CÓMO CALIFICARÍAS NUESTRO CONOCIMIENTO SOBRE EL SECTOR SALUD?",
      respuesta: 10,
      comentario: "Sin comentario",
      created_at: "06/20/2022",
      id_pregunta: 6
    },
    {
      id: 13,
      nombre_pregunta: "EN GENERAL, ¿CÓMO CALIFICARÍAS LA CALIDAD DE TU EXPERIENCIA CON INFRAESTRUCTURA MÉDICA?",
      respuesta: "positiva",
      comentario: "Sin comentario",
      created_at: "06/20/2022",
      id_pregunta: 1
    },
    {
      id: 14,
      nombre_pregunta: "¿CÓMO EVALUARÍAS LA ATENCIÓN QUE LE DIMOS PARA RESOLVER TUS NECESIDADES Y DUDAS?",
      respuesta: "bien",
      comentario: "THDGGHJYYFSADFGHHHHHHH",
      created_at: "06/20/2022",
      id_pregunta: 2
    },
    {
      id: 15,
      nombre_pregunta: "EN GENERAL, ¿CÓMO CALIFICARÍAS EL TIEMPO ASIGNADO PARA ATENDER TU PROYECTO Y DUDAS?",
      respuesta: "tiempoPactado",
      comentario: "Sin comentario",
      created_at: "06/20/2022",
      id_pregunta: 3
    },
    {
      id: 16,
      nombre_pregunta: "¿QUÉ TAN SATISFECH@ TE ENCUENTRAS CON LA CALIDAD EN LA REALIZACIÓN DE PLANOS Y RENDERS?",
      respuesta: 4,
      comentario: "Sin comentario",
      created_at: "06/20/2022",
      id_pregunta: 4
    },
    {
      id: 17,
      nombre_pregunta: "¿QUÉ TAN POSIBLE ES QUE CONTRATES EL SERVICIO DE CONSTRUCCIÓN?",
      respuesta: 4,
      comentario: "Sin comentario",
      created_at: "06/20/2022",
      id_pregunta: 5
    },
    {
      id: 18,
      nombre_pregunta: "¿CÓMO CALIFICARÍAS NUESTRO CONOCIMIENTO SOBRE EL SECTOR SALUD?",
      respuesta: 10,
      comentario: "Sin comentario",
      created_at: "06/20/2022",
      id_pregunta: 6
    },
    {
      id: 19,
      nombre_pregunta: "EN GENERAL, ¿CÓMO CALIFICARÍAS LA CALIDAD DE TU EXPERIENCIA CON INFRAESTRUCTURA MÉDICA?",
      respuesta: "positiva",
      comentario: "ESTO ES UNA PRUEBA \n\nEL FRAGMENTO ESTÃ\u0081NDAR DE LOREM IPSUM UTILIZADO DESDE EL SIGLO XVI SE REPRODUCE A CONTINUACIÃ“N PARA LOS INTERESADOS. LAS SECCIONES 1.10.32 Y 1.10.33 DE DE FINIBUS BONORUM ET MALORUM DE CICERÃ“N TAMBIÃ‰N SE REPRODUCEN EN SU FORMA ORIGIN",
      created_at: "06/27/2022",
      id_pregunta: 1
    },
    {
      id: 20,
      nombre_pregunta: "¿CÓMO EVALUARÍAS LA ATENCIÓN QUE LE DIMOS PARA RESOLVER TUS NECESIDADES Y DUDAS?",
      respuesta: "muyBien",
      comentario: "ESTO ES UNA PRUEBA \n\nEL FRAGMENTO ESTÃ\u0081NDAR DE LOREM IPSUM UTILIZADO DESDE EL SIGLO XVI SE REPRODUCE A CONTINUACIÃ“N PARA LOS INTERESADOS. LAS SECCIONES 1.10.32 Y 1.10.33 DE DE FINIBUS BONORUM ET MALORUM DE CICERÃ“N TAMBIÃ‰N SE REPRODUCEN EN SU FORMA ORIGIN",
      created_at: "06/27/2022",
      id_pregunta: 2
    },
    {
      id: 21,
      nombre_pregunta: "EN GENERAL, ¿CÓMO CALIFICARÍAS EL TIEMPO ASIGNADO PARA ATENDER TU PROYECTO Y DUDAS?",
      respuesta: "tiempoEsperado",
      comentario: "ESTO ES UNA PRUEBA \n\nEL FRAGMENTO ESTÃ\u0081NDAR DE LOREM IPSUM UTILIZADO DESDE EL SIGLO XVI SE REPRODUCE A CONTINUACIÃ“N PARA LOS INTERESADOS. LAS SECCIONES 1.10.32 Y 1.10.33 DE DE FINIBUS BONORUM ET MALORUM DE CICERÃ“N TAMBIÃ‰N SE REPRODUCEN EN SU FORMA ORIGIN",
      created_at: "06/27/2022",
      id_pregunta: 3
    },
    {
      id: 22,
      nombre_pregunta: "¿QUÉ TAN SATISFECH@ TE ENCUENTRAS CON LA CALIDAD EN LA REALIZACIÓN DE PLANOS Y RENDERS?",
      respuesta: 3,
      comentario: "ESTO ES UNA PRUEBA \n\nEL FRAGMENTO ESTÃ\u0081NDAR DE LOREM IPSUM UTILIZADO DESDE EL SIGLO XVI SE REPRODUCE A CONTINUACIÃ“N PARA LOS INTERESADOS. LAS SECCIONES 1.10.32 Y 1.10.33 DE DE FINIBUS BONORUM ET MALORUM DE CICERÃ“N TAMBIÃ‰N SE REPRODUCEN EN SU FORMA ORIGIN",
      created_at: "06/27/2022",
      id_pregunta: 4
    },
    {
      id: 23,
      nombre_pregunta: "¿QUÉ TAN POSIBLE ES QUE CONTRATES EL SERVICIO DE CONSTRUCCIÓN?",
      respuesta: 4,
      comentario: "ESTO ES UNA PRUEBA \n\nEL FRAGMENTO ESTÃ\u0081NDAR DE LOREM IPSUM UTILIZADO DESDE EL SIGLO XVI SE REPRODUCE A CONTINUACIÃ“N PARA LOS INTERESADOS. LAS SECCIONES 1.10.32 Y 1.10.33 DE DE FINIBUS BONORUM ET MALORUM DE CICERÃ“N TAMBIÃ‰N SE REPRODUCEN EN SU FORMA ORIGIN",
      created_at: "06/27/2022",
      id_pregunta: 5
    },
    {
      id: 24,
      nombre_pregunta: "¿CÓMO CALIFICARÍAS NUESTRO CONOCIMIENTO SOBRE EL SECTOR SALUD?",
      respuesta: 9,
      comentario: "ESTO ES UNA PRUEBA EL FRAGMENTO ESTÃNDAR DE LOREM IPSUM UTILIZADO DESDE EL SIGLO XVI SE REPRODUCE A CONTINUACIÃ“N PARA LOS INTERESADOS. LAS SECCIONES 1.10.32 Y 1.10.33 DE DE FINIBUS BONORUM ET MALORUM DE CICERÃ“N TAMBIÃ‰N SE REPRODUCEN EN SU FORMA ORIGIN",
      created_at: "06/27/2022",
      id_pregunta: 6
    },
    {
      id: 25,
      nombre_pregunta: "EN GENERAL, ¿CÓMO CALIFICARÍAS LA CALIDAD DE TU EXPERIENCIA CON INFRAESTRUCTURA MÉDICA?",
      respuesta: "positiva",
      comentario: "Sin comentario",
      created_at: "06/29/2022",
      id_pregunta: 1
    },
    {
      id: 26,
      nombre_pregunta: "¿CÓMO EVALUARÍAS LA ATENCIÓN QUE LE DIMOS PARA RESOLVER TUS NECESIDADES Y DUDAS?",
      respuesta: "muyBien",
      comentario: "Sin comentario",
      created_at: "06/29/2022",
      id_pregunta: 2
    },
    {
      id: 27,
      nombre_pregunta: "EN GENERAL, ¿CÓMO CALIFICARÍAS EL TIEMPO ASIGNADO PARA ATENDER TU PROYECTO Y DUDAS?",
      respuesta: "Sin respuesta",
      comentario: "Sin comentario",
      created_at: "06/29/2022",
      id_pregunta: 3
    },
    {
      id: 28,
      nombre_pregunta: "¿QUÉ TAN SATISFECH@ TE ENCUENTRAS CON LA CALIDAD EN LA REALIZACIÓN DE PLANOS Y RENDERS?",
      respuesta: "Sin respuesta",
      comentario: "Sin comentario",
      created_at: "06/29/2022",
      id_pregunta: 4
    },
    {
      id: 29,
      nombre_pregunta: "¿QUÉ TAN POSIBLE ES QUE CONTRATES EL SERVICIO DE CONSTRUCCIÓN?",
      respuesta: "Sin respuesta",
      comentario: "Sin comentario",
      created_at: "06/29/2022",
      id_pregunta: 5
    },
    {
      id: 30,
      nombre_pregunta: "¿CÓMO CALIFICARÍAS NUESTRO CONOCIMIENTO SOBRE EL SECTOR SALUD?",
      respuesta: "Sin respuesta",
      comentario: "Sin comentario",
      created_at: "06/29/2022",
      id_pregunta: 6
    },
    {
      id: 31,
      nombre_pregunta: "EN GENERAL, ¿CÓMO CALIFICARÍAS LA CALIDAD DE TU EXPERIENCIA CON INFRAESTRUCTURA MÉDICA?",
      respuesta: "Sin respuesta",
      comentario: "Sin comentario",
      created_at: "06/29/2022",
      id_pregunta: 1
    },
    {
      id: 32,
      nombre_pregunta: "¿CÓMO EVALUARÍAS LA ATENCIÓN QUE LE DIMOS PARA RESOLVER TUS NECESIDADES Y DUDAS?",
      respuesta: "Sin respuesta",
      comentario: "Sin comentario",
      created_at: "06/29/2022",
      id_pregunta: 2
    },
    {
      id: 33,
      nombre_pregunta: "EN GENERAL, ¿CÓMO CALIFICARÍAS EL TIEMPO ASIGNADO PARA ATENDER TU PROYECTO Y DUDAS?",
      respuesta: "Sin respuesta",
      comentario: "Sin comentario",
      created_at: "06/29/2022",
      id_pregunta: 3
    },
    {
      id: 34,
      nombre_pregunta: "¿QUÉ TAN SATISFECH@ TE ENCUENTRAS CON LA CALIDAD EN LA REALIZACIÓN DE PLANOS Y RENDERS?",
      respuesta: "Sin respuesta",
      comentario: "Sin comentario",
      created_at: "06/29/2022",
      id_pregunta: 4
    },
    {
      id: 35,
      nombre_pregunta: "¿QUÉ TAN SATISFECH@ TE ENCUENTRAS CON LA CALIDAD EN LA REALIZACIÓN DE PLANOS Y RENDERS?",
      respuesta: "Sin respuesta",
      comentario: "Sin comentario",
      created_at: "06/29/2022",
      id_pregunta: 4
    },
    {
      id: 36,
      nombre_pregunta: "¿QUÉ TAN SATISFECH@ TE ENCUENTRAS CON LA CALIDAD EN LA REALIZACIÓN DE PLANOS Y RENDERS?",
      respuesta: "Sin respuesta",
      comentario: "Sin comentario",
      created_at: "06/29/2022",
      id_pregunta: 4
    },
    {
      id: 37,
      nombre_pregunta: "¿QUÉ TAN POSIBLE ES QUE CONTRATES EL SERVICIO DE CONSTRUCCIÓN?",
      respuesta: "Sin respuesta",
      comentario: "Sin comentario",
      created_at: "06/29/2022",
      id_pregunta: 5
    },
    {
      id: 38,
      nombre_pregunta: "¿CÓMO CALIFICARÍAS NUESTRO CONOCIMIENTO SOBRE EL SECTOR SALUD?",
      respuesta: "Sin respuesta",
      comentario: "Sin comentario",
      created_at: "06/29/2022",
      id_pregunta: 6
    },
    {
      id: 39,
      nombre_pregunta: "¿EXISTE ALGÚN SERVICIO ADICIONAL QUE TE GUSTARÍA QUE BRINDARÁ INFRAESTRUCTURA MÉDICA?",
      respuesta: "Sin respuesta",
      comentario: "Sin comentario",
      created_at: "06/29/2022",
      id_pregunta: 7
    },
    {
      id: 40,
      nombre_pregunta: "¿QUÉ TAN PROBABLE ES QUE RECOMIENDES A INFRAESTRUCTURA MÉDICA CON TUS AMIGOS, FAMILIARES O COLEGAS?",
      respuesta: "Sin respuesta",
      comentario: "Sin comentario",
      created_at: "06/29/2022",
      id_pregunta: 8
    },
    {
      id: 41,
      nombre_pregunta: "EN GENERAL, ¿CÓMO CALIFICARÍAS LA CALIDAD DE TU EXPERIENCIA CON INFRAESTRUCTURA MÉDICA?",
      respuesta: "excelente",
      comentario: "Sin comentario",
      created_at: "07/06/2022",
      id_pregunta: 1
    },
    {
      id: 42,
      nombre_pregunta: "¿CÓMO EVALUARÍAS LA ATENCIÓN QUE LE DIMOS PARA RESOLVER TUS NECESIDADES Y DUDAS?",
      respuesta: "muyBien",
      comentario: "Sin comentario",
      created_at: "07/06/2022",
      id_pregunta: 2
    },
    {
      id: 43,
      nombre_pregunta: "EN GENERAL, ¿CÓMO CALIFICARÍAS EL TIEMPO ASIGNADO PARA ATENDER TU PROYECTO Y DUDAS?",
      respuesta: "tiempoEsperado",
      comentario: "Sin comentario",
      created_at: "07/06/2022",
      id_pregunta: 3
    },
    {
      id: 44,
      nombre_pregunta: "¿QUÉ TAN SATISFECH@ TE ENCUENTRAS CON LA CALIDAD EN LA REALIZACIÓN DE PLANOS Y RENDERS?",
      respuesta: "satisfecho",
      comentario: "Sin comentario",
      created_at: "07/06/2022",
      id_pregunta: 4
    },
    {
      id: 45,
      nombre_pregunta: "¿QUÉ TAN SATISFECH@ TE ENCUENTRAS CON LA CALIDAD EN LA REALIZACIÓN DE PLANOS Y RENDERS?",
      respuesta: "Sin respuesta",
      comentario: "Sin comentario",
      created_at: "07/06/2022",
      id_pregunta: 4
    },
    {
      id: 46,
      nombre_pregunta: "¿QUÉ TAN SATISFECH@ TE ENCUENTRAS CON LA CALIDAD EN LA REALIZACIÓN DE PLANOS Y RENDERS?",
      respuesta: "Sin respuesta",
      comentario: "Sin comentario",
      created_at: "07/06/2022",
      id_pregunta: 4
    },
    {
      id: 47,
      nombre_pregunta: "¿QUÉ TAN POSIBLE ES QUE CONTRATES EL SERVICIO DE CONSTRUCCIÓN?",
      respuesta: "Sin respuesta",
      comentario: "Sin comentario",
      created_at: "07/06/2022",
      id_pregunta: 5
    },
    {
      id: 48,
      nombre_pregunta: "¿CÓMO CALIFICARÍAS NUESTRO CONOCIMIENTO SOBRE EL SECTOR SALUD?",
      respuesta: "bueno",
      comentario: "Sin comentario",
      created_at: "07/06/2022",
      id_pregunta: 6
    },
    {
      id: 49,
      nombre_pregunta: "¿EXISTE ALGÚN SERVICIO ADICIONAL QUE TE GUSTARÍA QUE BRINDARÁ INFRAESTRUCTURA MÉDICA?",
      respuesta: "neutral",
      comentario: "Sin comentario",
      created_at: "07/06/2022",
      id_pregunta: 7
    },
    {
      id: 50,
      nombre_pregunta: "¿QUÉ TAN PROBABLE ES QUE RECOMIENDES A INFRAESTRUCTURA MÉDICA CON TUS AMIGOS, FAMILIARES O COLEGAS?",
      respuesta: 10,
      comentario: "PRUEBA 1",
      created_at: "07/06/2022",
      id_pregunta: 8
    },
    {
      id: 51,
      nombre_pregunta: "EN GENERAL, ¿CÓMO CALIFICARÍAS LA CALIDAD DE TU EXPERIENCIA CON INFRAESTRUCTURA MÉDICA?",
      respuesta: "neutral",
      comentario: "Sin comentario",
      created_at: "07/14/2022",
      id_pregunta: 1
    },
    {
      id: 52,
      nombre_pregunta: "¿CÓMO EVALUARÍAS LA ATENCIÓN QUE LE DIMOS PARA RESOLVER TUS NECESIDADES Y DUDAS?",
      respuesta: "bien",
      comentario: "Sin comentario",
      created_at: "07/14/2022",
      id_pregunta: 2
    },
    {
      id: 53,
      nombre_pregunta: "EN GENERAL, ¿CÓMO CALIFICARÍAS EL TIEMPO ASIGNADO PARA ATENDER TU PROYECTO Y DUDAS?",
      respuesta: "tiempoPactado",
      comentario: "Sin comentario",
      created_at: "07/14/2022",
      id_pregunta: 3
    },
    {
      id: 54,
      nombre_pregunta: "¿QUÉ TAN SATISFECH@ TE ENCUENTRAS CON LA CALIDAD EN LA REALIZACIÓN DE PLANOS Y RENDERS?",
      respuesta: "satisfecho",
      comentario: "Sin comentario",
      created_at: "07/14/2022",
      id_pregunta: 4
    },
    {
      id: 55,
      nombre_pregunta: "¿QUÉ TAN SATISFECH@ TE ENCUENTRAS CON LA CALIDAD EN LA REALIZACIÓN DE PLANOS Y RENDERS?",
      respuesta: "Sin respuesta",
      comentario: "Sin comentario",
      created_at: "07/14/2022",
      id_pregunta: 4
    },
    {
      id: 56,
      nombre_pregunta: "¿QUÉ TAN SATISFECH@ TE ENCUENTRAS CON LA CALIDAD EN LA REALIZACIÓN DE PLANOS Y RENDERS?",
      respuesta: "Sin respuesta",
      comentario: "Sin comentario",
      created_at: "07/14/2022",
      id_pregunta: 4
    },
    {
      id: 57,
      nombre_pregunta: "¿QUÉ TAN POSIBLE ES QUE CONTRATES EL SERVICIO DE CONSTRUCCIÓN?",
      respuesta: "Sin respuesta",
      comentario: "Sin comentario",
      created_at: "07/14/2022",
      id_pregunta: 5
    },
    {
      id: 58,
      nombre_pregunta: "¿CÓMO CALIFICARÍAS NUESTRO CONOCIMIENTO SOBRE EL SECTOR SALUD?",
      respuesta: "neutral",
      comentario: "Sin comentario",
      created_at: "07/14/2022",
      id_pregunta: 6
    },
    {
      id: 59,
      nombre_pregunta: "¿EXISTE ALGÚN SERVICIO ADICIONAL QUE TE GUSTARÍA QUE BRINDARÁ INFRAESTRUCTURA MÉDICA?",
      respuesta: "neutral",
      comentario: "Sin comentario",
      created_at: "07/14/2022",
      id_pregunta: 7
    },
    {
      id: 60,
      nombre_pregunta: "¿QUÉ TAN PROBABLE ES QUE RECOMIENDES A INFRAESTRUCTURA MÉDICA CON TUS AMIGOS, FAMILIARES O COLEGAS?",
      respuesta: "Sin respuesta",
      comentario: "Sin comentario",
      created_at: "07/14/2022",
      id_pregunta: 8
    },
    {
      id: 61,
      nombre_pregunta: "EN GENERAL, ¿CÓMO CALIFICARÍAS LA CALIDAD DE TU EXPERIENCIA CON INFRAESTRUCTURA MÉDICA?",
      respuesta: "neutral",
      comentario: "Sin comentario",
      created_at: "07/15/2022",
      id_pregunta: 1
    },
    {
      id: 62,
      nombre_pregunta: "¿CÓMO EVALUARÍAS LA ATENCIÓN QUE LE DIMOS PARA RESOLVER TUS NECESIDADES Y DUDAS?",
      respuesta: "muyBien",
      comentario: "Sin comentario",
      created_at: "07/15/2022",
      id_pregunta: 2
    },
    {
      id: 63,
      nombre_pregunta: "EN GENERAL, ¿CÓMO CALIFICARÍAS EL TIEMPO ASIGNADO PARA ATENDER TU PROYECTO Y DUDAS?",
      respuesta: "menosTiempo",
      comentario: "Sin comentario",
      created_at: "07/15/2022",
      id_pregunta: 3
    },
    {
      id: 64,
      nombre_pregunta: "¿QUÉ TAN SATISFECH@ TE ENCUENTRAS CON LA CALIDAD EN LA REALIZACIÓN DE PLANOS Y RENDERS?",
      respuesta: "satisfecho",
      comentario: "Sin comentario",
      created_at: "07/15/2022",
      id_pregunta: 4
    },
    {
      id: 65,
      nombre_pregunta: "¿QUÉ TAN SATISFECH@ TE ENCUENTRAS CON LA CALIDAD EN LA REALIZACIÓN DE PLANOS Y RENDERS?",
      respuesta: 4,
      comentario: "Sin comentario",
      created_at: "07/15/2022",
      id_pregunta: 4
    },
    {
      id: 66,
      nombre_pregunta: "¿QUÉ TAN SATISFECH@ TE ENCUENTRAS CON LA CALIDAD EN LA REALIZACIÓN DE PLANOS Y RENDERS?",
      respuesta: 3,
      comentario: "Sin comentario",
      created_at: "07/15/2022",
      id_pregunta: 4
    },
    {
      id: 67,
      nombre_pregunta: "¿QUÉ TAN POSIBLE ES QUE CONTRATES EL SERVICIO DE CONSTRUCCIÓN?",
      respuesta: 5,
      comentario: "Sin comentario",
      created_at: "07/15/2022",
      id_pregunta: 5
    },
    {
      id: 68,
      nombre_pregunta: "¿CÓMO CALIFICARÍAS NUESTRO CONOCIMIENTO SOBRE EL SECTOR SALUD?",
      respuesta: "bueno",
      comentario: "Sin comentario",
      created_at: "07/15/2022",
      id_pregunta: 6
    },
    {
      id: 69,
      nombre_pregunta: "¿EXISTE ALGÚN SERVICIO ADICIONAL QUE TE GUSTARÍA QUE BRINDARÁ INFRAESTRUCTURA MÉDICA?",
      respuesta: "bueno",
      comentario: "Sin comentario",
      created_at: "07/15/2022",
      id_pregunta: 7
    },
    {
      id: 70,
      nombre_pregunta: "¿QUÉ TAN PROBABLE ES QUE RECOMIENDES A INFRAESTRUCTURA MÉDICA CON TUS AMIGOS, FAMILIARES O COLEGAS?",
      respuesta: 10,
      comentario: "Sin comentario",
      created_at: "07/15/2022",
      id_pregunta: 8
    },
    {
      id: 71,
      nombre_pregunta: "EN GENERAL, ¿CÓMO CALIFICARÍAS LA CALIDAD DE TU EXPERIENCIA CON INFRAESTRUCTURA MÉDICA?",
      respuesta: "excelente",
      comentario: "Sin comentario",
      created_at: "07/19/2022",
      id_pregunta: 1
    },
    {
      id: 72,
      nombre_pregunta: "¿CÓMO EVALUARÍAS LA ATENCIÓN QUE LE DIMOS PARA RESOLVER TUS NECESIDADES Y DUDAS?",
      respuesta: "muyBien",
      comentario: "Sin comentario",
      created_at: "07/19/2022",
      id_pregunta: 2
    },
    {
      id: 73,
      nombre_pregunta: "EN GENERAL, ¿CÓMO CALIFICARÍAS EL TIEMPO ASIGNADO PARA ATENDER TU PROYECTO Y DUDAS?",
      respuesta: "tiempoEsperado",
      comentario: "Sin comentario",
      created_at: "07/19/2022",
      id_pregunta: 3
    },
    {
      id: 74,
      nombre_pregunta: "¿QUÉ TAN SATISFECH@ TE ENCUENTRAS CON LA CALIDAD EN LA REALIZACIÓN DE PLANOS Y RENDERS?",
      respuesta: "muySatisfecho",
      comentario: "Sin comentario",
      created_at: "07/19/2022",
      id_pregunta: 4
    },
    {
      id: 75,
      nombre_pregunta: "¿QUÉ TAN SATISFECH@ TE ENCUENTRAS CON LA CALIDAD EN LA REALIZACIÓN DE PLANOS Y RENDERS?",
      respuesta: 5,
      comentario: "Sin comentario",
      created_at: "07/19/2022",
      id_pregunta: 4
    },
    {
      id: 76,
      nombre_pregunta: "¿QUÉ TAN SATISFECH@ TE ENCUENTRAS CON LA CALIDAD EN LA REALIZACIÓN DE PLANOS Y RENDERS?",
      respuesta: 5,
      comentario: "Sin comentario",
      created_at: "07/19/2022",
      id_pregunta: 4
    },
    {
      id: 77,
      nombre_pregunta: "¿QUÉ TAN POSIBLE ES QUE CONTRATES EL SERVICIO DE CONSTRUCCIÓN?",
      respuesta: 5,
      comentario: "Sin comentario",
      created_at: "07/19/2022",
      id_pregunta: 5
    },
    {
      id: 78,
      nombre_pregunta: "¿CÓMO CALIFICARÍAS NUESTRO CONOCIMIENTO SOBRE EL SECTOR SALUD?",
      respuesta: "muybueno",
      comentario: "Sin comentario",
      created_at: "07/19/2022",
      id_pregunta: 6
    },
    {
      id: 79,
      nombre_pregunta: "¿EXISTE ALGÚN SERVICIO ADICIONAL QUE TE GUSTARÍA QUE BRINDARÁ INFRAESTRUCTURA MÉDICA?",
      respuesta: "muybueno",
      comentario: "Sin comentario",
      created_at: "07/19/2022",
      id_pregunta: 7
    },
    {
      id: 80,
      nombre_pregunta: "¿QUÉ TAN PROBABLE ES QUE RECOMIENDES A INFRAESTRUCTURA MÉDICA CON TUS AMIGOS, FAMILIARES O COLEGAS?",
      respuesta: 10,
      comentario: "Sin comentario",
      created_at: "07/19/2022",
      id_pregunta: 8
    }
  ]
export default dataTemp;